掟嘢既物理學

其實人體結構，係好適合掟嘢
要用晒咁多結構，簡單講：
1. 側身對住你要掟既方向
2. 拎住要掉既物體，扭腰令自己背離目標，同時拎任物體隻手，都背離目標fing
3. 一口氣向住目標方向扭腰，手向目標方向fing，同時放手fing物體向目標

係呢個狀態時，將舊物體連手臂向你背後fing
手臂，膊頭要拉住原本向第二個方向直線飛既物體circular motion（或者離心力，如果方便你理解的話），於是會拉長，好似橡根咁

然後一fing向前時，突然唔再circular motion會令到隻手同膊頭回復原狀，於是會收縮，令舊物體原先fing既相反方向（即係向你要掉既方向）加速

同時條腰係全身最強大既肌肉，再用埋條腰既力，令手臂，膊頭fing更大力

清好波

乜鬼野程式黎 個skull好撚過癮 幾年前好似用過

唔係我架，我偷人圖咋
唔記得俾返credit人 ，幅圖係nature paper架

thanks

另外想講
一個轉緊既circular motion system（即係你拎住舊物體既腰連手臂）
angular acceleration不變（你扭腰一樣咁快）
radius會同velocity成正比（你手臀越長，fing出去果下愈快）

搵繩再駁長舊物體，掉出去時會更高速
（不過會再用力咗，另外綁實，小心掉掉下甩咗）

pish